幫推上熱門！執到部手機但佢唔敢拎，希望佢見到

綠色iPhone11
有殼有mon貼（個貼碎晒所以甩咗）
你洗咗機
用你張sim搵到你號碼，打過俾你（好似係女聲）但係你好似唔多信我
我留低tg：@reinforcejr
我交低咗俾個有公信力係安全既channel admin
你講得出部機既imei（張單或者email單或者個盒上面會有）同埋講得出你個號碼
我就會講係邊個channel，你就可以安全地搵佢地去拎返
我知iPhone11好貴，我都係用iPhone6
知你好驚，但都係想俾返部機你啫

十連1

推啊屌

屌個十連啊

幫推

(行動post) 1121 元朗恐襲第四個月

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

十連3

屌 比錯負皮

女聲

十連4

屌

推

係邊執到

冇十連

morning sir

唉屌p牌推唔郁

你咁熱烈推，係咪因為你見到係女聲

推唔郁

Ching咁都俾你執到
點解我冇依啲機會

推上天空 推上太空 超越時空

你執到佢電話又點打到俾佢？

我拎咗佢張sim，入咗我部機，然後打俾自己另一個號碼，就知佢號碼
過咗一兩日佢應該cut咗卡有新卡，然後我call返我搵到嗰嗰號碼，就打通

好似未上到熱門
繼續

係咪鬼機嚟㗎其實
所以無咗都唔緊要
用11做鬼機可唔可以識你

既然你知號碼 點解唔試下用whatsapp搵佢
用得iphone11 應該唔會用分身既太空卡

原來係你想識

我已經試過，但係我打第一次電話俾佢之後，就好似成個號碼cut咗，whatsapp只係單剔
睇嚟真係好驚

Tg wechat試未？

推
希望樓主唔好做狗公

tg佢應該set咗無得用號碼搵
v7就88

頂，都話用中間人，大家都互相唔會接觸到對方

樓主唔做我做

搵我做中間人ok?

可能講唔出部機imei
因為我自己都講唔出

電話號碼同收到我call既時間都可以夠證明，imei係其中一個證明方法啫

有盒就有

不過都有機會可能人地無keep盒

樓主set 個期限啦
今日見過個post 有手足比人拉左收左電話
冇電話用

可唔可以唔好用拉求你

做咩拉 推啊屌

俾第二個都用唔到，只有機主可以unlock，其他人拎到只係一舊磚

慣左 幫你推返

唉 依家想聽下女聲都冇 生活好唔開心呀

人與人之間嘅互信呢

我都想聽

冇樣都流口水

難講難講
呢個時勢咁敏感
你哋之間有啲緣分

屌你又拉
推返ok?

少年 你太年輕了

點解我冇

P牌本來就推唔到

（不推文🖐）

添曲唔年輕掛

樓豬

咁都唔係拉啊嘛Chung

你試吓掉低部11先

樓豬應該係毒男，表達能力有啲差
不過心地善良

你不如直接講俾左邊個有公信力既group 機主係果group俾得出個code咪拎到部機

我對於執到部機既資訊多過個channel，可以更好咁確認唔係白撞，例如萬一機主唔知imei，都可以用電話內容嚟確認身份，channel只係用嚟保護佢安全

有冇女仔相 靚？

無，無任何其他關於佢既資訊

因為佢遠端洗咗機

鬼機 唉
我想睇女呀 好難忍

樓主係毒撚定I fan dog

幫你

推呀

毒嘅i fan dog

識女唔係咁識的

咁你識唔識

原來沒有
從來都沒有

推！

咁我交俾你

Thx ching

求下你俾我還

咁醒嘅

我咁醒都還唔到，機主仲醒

Push

你係咪好惡嚇親人..

無啊可能佢feel到我係毒撚
毒撚真可怕

四兩推千斤

唉

強力推！

我有鏟車牌

太極推！

扌隹

幫你推下啦
我都想換11

開門推！

骨牌推！

推理推！

老漢推！

iron man推！

阿寶推！

推你推！

幫你推, 樓主好有心

btw, 有冇望過下大_物果D channel有冇上報過?

報過上去啦無人聯絡我

無人喺嗰度搵，我報又無人應

推油推！

甴近平

yoda推！

一推再推~只想推po推到佢~
睇到po了~

pish

习曱甴推
提埋手足要set埋 sim lock

慘

你，最近還好嗎？尚愛用iphone11嗎？

樓豬一定好靚仔

樓主d推好有趣
幫你推

shit！點解你知道咁多野？你仲知道啲咩？！

C眼好緊

幫你推

仆街，咪相認

有無諗過順豐智能櫃個啲？

佢都好危險，我可以mon住邊個拎，所以唔得

會唔會係伏返你，佢先係差婆？欲拒還迎？
對唔住，我係差人.jpg

執到電話姐，又未必關反修例事，阿Sir唔係咁都要Mon post啊？

11好平咋wo
Pro就話姐

成個號碼cut埋

我唔會咁做，況且佢鎖咗機，我得舊磚，賣都唔值錢

推背推！

熱烈恭賀！
手足channel傳來賀電！
機主已經搵過佢地，應該係可以成功物歸原主

靚唔靚女

5g牙=,=

原來係偽毒
屌你老母

我得咗啦！手足拎返啦！
佢仲祝我好人一生平安